{
   "author": "sir_herrbatka",
   "date": "2013-05-07T13:37:56+00:00",
   "title": "Już mamy poniedziałek?!",
   "type": "post",
   "url": "/2013/juz-mamy-poniedzialek/"
}
Po krótce: znakomity tydzień.

Scrawl wprowadził nową funkcję: otwieranie drzwi. Gus dodał renderowanie broni. Możecie z nią biegać, chodzić, pływać ale nie atakować bo chris jeszczenie skończył pracy nad warstwowaniem animacji.

Oprócz tego znowu chmara problemów została rozwiązana. Szczególne brawa dla Glorfa i scrawla za metodyczne rozgniatanie bugów.